#. extracted from ./apps/communications/dialer/dialer.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-02 18:16+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: addNewNumber
#, fuzzy
msgid "Add new number"
msgstr "새 번호 추가"

#: addToExistingContact
#, fuzzy
msgid "Add to existing contact"
msgstr "이미 있는 연락처 추가"

#: all
msgid "All"
msgstr "모두"

#: callLog
msgid "Call log"
msgstr "통화 기록"

#: connecting
msgid "Connecting"
msgstr ""

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. ## LOCALIZATION NOTE cf-async, cf-data, cf-fax, cf-packet, cf-pad, cf-sms, cf-sync and cf-voice are the service the call forwarding is activate/inactive for.
#. ## LOCALIZATION NOTE Its variables might be a phone number or cf-inactive.
#: cf-async
msgid "Asynchronous: {{ async }}\n"
msgstr ""

#: cf-data
msgid "Data: {{ data }}\n"
msgstr ""

#: cf-error
msgid "An error occurred while retrieving call forwarding status"
msgstr ""

#: cf-fax
msgid "FAX: {{ fax }}\n"
msgstr ""

#: cf-inactive
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: cf-packet
msgid "Packet: {{ packet }}\n"
msgstr ""

#: cf-pad
msgid "PAD: {{ pad }}\n"
msgstr ""

#: cf-sms
msgid "SMS: {{ sms }}\n"
msgstr ""

#: cf-status
msgid "Call forwarding status\n"
msgstr ""

#: cf-sync
msgid "Synchronous: {{ sync }}\n"
msgstr ""

#: cf-voice
msgid "Voice: {{ voice }}\n"
msgstr ""

#: confirm-deletion
msgid "Clear selected calls?"
msgstr "선택한 통화를 삭제하시겠습니까?"

#: createNewContact
#, fuzzy
msgid "Create new contact"
msgstr "새 연락처 만들기"

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: deselectAll
msgid "Deselect all"
msgstr "모두 선택 해제"

#: edit-selected
#, fuzzy
msgctxt "edit-selected"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: edit-selected[one]
msgctxt "edit-selected[one]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}개 선택됨"

#: edit-selected[two]
msgctxt "edit-selected[two]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}개 선택됨"

#: edit-selected[few]
msgctxt "edit-selected[few]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}개 선택됨"

#: edit-selected[many]
msgctxt "edit-selected[many]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}개 선택됨"

#: edit-selected[other]
msgctxt "edit-selected[other]"
msgid "{{ n }} selected"
msgstr "{{ n }}개 선택됨"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: from
msgid "From {{sender}}"
msgstr "{{sender}}에서 걸려옴"

#: ignore
msgid "Ignore Call"
msgstr "전화 무시"

#: incoming
msgid "Incoming"
msgstr "걸려옴"

#: missed
msgid "Missed"
msgstr "놓침"

#: missedCall
msgid "Missed call"
msgstr "놓친 전화"

#: mmi-error
msgid "An error occurred while sending the message"
msgstr ""

#: mmi-session-expired
msgid "Session expired"
msgstr ""

#: mmi-successfully-sent
msgid "Message successfully sent"
msgstr ""

#: no-logs-msg-1
msgid "No calls recorded"
msgstr "녹음된 통화 없음"

#: no-logs-msg-2
msgid "Start communicating now"
msgstr "지금 연락하기"

#: reply
msgid "Reply"
msgstr "응답"

#: selectAll
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: send
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: today
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: unknown
msgid "Unknown number"
msgstr ""

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: USSD
msgid "USSD"
msgstr "USSD"

#: sending
msgid "Sending…"
msgstr ""

#: ussd-services
msgid "{{ operator }} services"
msgstr "{{ operator }}에서 서비스함"

#: type-your-response.placeholder
#, fuzzy
msgid "Type your response…"
msgstr "귀하의 응답을 입력중..."

#: clear-all-text
msgid "Clear all text"
msgstr "모든 텍스트 지우기"

#. ## LOCALIZATION NOTE 'call' is an action verb
#: call
msgid "Call"
msgstr ""

#. ## LOCALIZATION NOTE: these labels aren't displayed but they're used for acessibility
#: hangup-a11y-button.aria-label
msgid "Hang Up"
msgstr "전화 발신"

#: pickup-a11y-button.aria-label
#, fuzzy
msgid "Pick up"
msgstr "전화 수신"

#. ## LOCALIZATION NOTE: contactNameWithOthers is displayed for missed calls when the number is associated with more than one contact.
#. ## LOCALIZATION NOTE: case `zero` is never used, no need to translate it.
#: contactNameWithOthersSuffix
#, fuzzy
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: contactNameWithOthersSuffix[one]
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix[one]"
msgid "or {{ n }} other"
msgstr ""

#: contactNameWithOthersSuffix[two]
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix[two]"
msgid "or {{ n }} other"
msgstr ""

#: contactNameWithOthersSuffix[few]
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix[few]"
msgid "or {{ n }} other"
msgstr ""

#: contactNameWithOthersSuffix[many]
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix[many]"
msgid "or {{ n }} other"
msgstr ""

#: contactNameWithOthersSuffix[other]
msgctxt "contactNameWithOthersSuffix[other]"
msgid "or {{ n }} other"
msgstr ""

#: settings
msgid "Settings"
msgstr ""

#. #Call duration units
#: callDurationMinutes
msgid "{{ m }}:{{ s }}"
msgstr ""

#: callDurationHours
msgid "{{ h }}:{{ m }}:{{ s}}"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgctxt "suggestionMatches"
#~ msgid "{[ plural(n) ]}"
#~ msgstr "{[ plural(n) ]}"

#~ msgid "To make a call, disable Airplane Mode."
#~ msgstr "비행기 모드를 비활성화하면 통화를 할 수 있습니다."

#~ msgctxt "callAirplaneModeBtnOk"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "Airplane Mode is on"
#~ msgstr "비행기 모드 활성화됨"

#~ msgid "To make a call, the phone must be connected to a network."
#~ msgstr "네트워크에 연결되어 있어야 통화를 할 수 있습니다."

#~ msgid "Emergency calls are not allowed by the network."
#~ msgstr "이 네트워크에서는 비상 통화가 되지 않습니다."

#~ msgctxt "emergencyDialogBtnOk"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "No network connection"
#~ msgstr "네트워크 연결 없음"

#, fuzzy
#~ msgctxt "contactNameWithOthers"
#~ msgid "{[ plural(n) ]}"
#~ msgstr "{[ plural(n) ]}"

#, fuzzy
#~ msgctxt "contactNameWithOthers[two]"
#~ msgid "{{ name }}… or {{ n }} other"
#~ msgstr "{{ name }}... 외 {{ n }}명 "

#, fuzzy
#~ msgctxt "contactNameWithOthers[few]"
#~ msgid "{{ name }}… or {{ n }} other"
#~ msgstr "{{ name }}... 외 {{ n }}명 "

#, fuzzy
#~ msgctxt "contactNameWithOthers[many]"
#~ msgid "{{ name }}… or {{ n }} other"
#~ msgstr "{{ name }}... 외 {{ n }}명 "

#, fuzzy
#~ msgctxt "contactNameWithOthers[other]"
#~ msgid "{{ name }}… or {{ n }} other"
#~ msgstr "{{ name }}... 외 {{ n }}명 "

#~ msgid "Calling"
#~ msgstr "전화를 거는 중"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "알 수 없음"

#~ msgid "Sending..."
#~ msgstr "보내는 중..."

#~ msgid "MESSAGE SUCCESSFULLY SENT"
#~ msgstr "메세지를 성공적으로 전송함"

#~ msgid "THERE WAS AN ERROR IN THE COMMUNICATION, PLEASE TRY IT AGAIN LATER"
#~ msgstr "통신에 오류가 발생했습니다, 잠시 후 다시 시도해주십시오"
